一人一間你打死都唔會幫襯既黃店

我先

深水埗福利模型

屌你老母條撚樣福姑同d員工平時串柒柒
d嘢又唔撚係平過人 一班垃圾熟客成日吹捧
有嘢炒起就平人幾十蚊 實則得幾隻
等人以為佢係良心店 唔炒埋一份
隔一排就會攞出黎賣炒價
傻閪福姑仲要成日呻吟話自己無錢賺

理撚得你黃過我條底褲
反正我呢世都唔會再幫襯

借個位嚟推廣連儂廁

一齊將洗手間變成實體連登

垃圾 一定杯葛

桔梗

有冇原因講下

無論大家點懲罰黃店，都唔好懲罰桔梗同郵意Cafe

推佢老母